[A/I][Gen2][Raid][神獸] Pokemon Go (6) 神獸登場

Trainers,

As a result of all the hard work put in during Pokémon GO Fest, incredible in-game bonuses were unlocked for the entire Pokémon GO community. Also, thanks to the Trainers around the world who banded together to catch millions of Pokémon during the Challenge Windows, the following rewards will last until Monday, July 24, at 5:00 P.M. PDT:

雙倍Stardust
雙倍糖果
雙倍XP
精靈出現率上升
孵蛋距離變為原本1/3
Buddy糖果距離縮減

These Trainers also played an integral role in revealing that Lugia would be the first Legendary Pokémon to enter the real world. In addition to Lugia, the number of Pokémon caught during Pokémon GO Fest by members of Team Instinct, Team Mystic, and Team Valor were tallied up, and, the winner was... Team Mystic! To celebrate this victory, Articuno will join Lugia in Raid Battles everywhere starting immediately. Don’t worry, Team Instinct and Team Valor, the Legendary Pokémon Zapdos and Moltres will also make their way into the real world soon, so stay tuned for more information.

It’s time to adventure together! Gather your friends and family and keep an eye out for Legendary Pokémon Eggs appearing at Gyms near you.

—The Pokémon GO team

Rule0: 飛人與外掛狗不得內進
Rule1: 1001請用Template開post

注意事項:
1. 見到有Lure Module請先確保周圍環境安全
2. 揸車時請勿打機
3. 行路時請留意周圍環境
4. Cap 圖時請留意以免曲線自爆
5. 請勿於現場留下垃圾
6. 深夜見到肥大卡比唔好起哄，吵住人瞓覺

實用網站:
官網:
中文官網:
官方Facebook:
官方Twitter:

發現有玩家出cheat,點report?
Step1.Cap圖(圖中要疑似出cheat玩家個名)
Step2.入去report

手動計IV(Dust-下次power up 所需Stardust, Powered-有無power up過隻寵)

各精靈數據&建議招式

幾時開LuckyEgg抵?

隱藏起手寵比卡超捕捉方法

Download Link:
Android:
iOS:

FAQ/常見問題

內容:
1.一般操作
2.追蹤精靈/精靈雷達
3.Error/Ban/iOS Jailbreak左/An機Root左?
4.孵蛋
5.戰鬥，進化，升級，Buddy功能
6.Gym(場館)/Raid(團戰)相關
7.課金道具介紹
8.Pokemon GO Plus簡單教學/簡介

Link:

Quick Q&A

Pokemon Go plus有咩用? 最大作用:lock左機都可以生蛋 捉pokemon 拎pokestop補給
想問D地圖係咪死晒 自己開哂黎試 有就有冇就冇
想問IV姐係乜野 即係個體值
想問自動計IV網/App安唔安全 試過Ban
想問升高IV寵好定岩技寵好 技>>>>IV,但最好就梗係IV高+岩技

開錯野, 過來依邊